發唔發覺呢一代d 荷里活明星都唔改返個中文名， 好唔尊重香港市場？

以前有畢比特，湯告魯斯，奇洛李維斯，琦溫斯莉，珊迪娜布洛

而家呢堆人已經無中文名

Chris pratt
Jennifer lawrence
Jake gyllenhaal
Rooney mara
Tom hardy
Margot robbie
Kristen stewart

Rooney mara

朗尼 馬華

珍妮花羅倫斯

佢地啲中文譯名唔係傳媒改既咩？

Kristen Stewart 姬絲汀史超域

裴淳華